「黃色經濟圈」- 道德撚既新天堂

一直唔明點解話係黃色批鬥圈

加入左個黃色經濟圈FB群即刻明點解

唔播榮光又係藍
唔請/優惠啲學生又係藍
冇公開捐款又係藍
用少少大陸製物件又係藍
冇連儂牆又係藍
有錢賺就人血饅頭（不限於出名）

要根正苗紅
最好就出晒位先可以係黃

靠呢班黃色道德撚搞黃色經濟圈 死緊啦

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

每個人對黃都有唔同程度既判斷準側
自己幫襯自己覺得黃既就得
咁樣已經無得輸，而家已經好work
唔係無能政府唔洗吊哂鬼唔洗叫你出黎分化

我點撚樣洗錢關你鬼事咩，我係幫襯黃店
賣到勁貴又唔好食都支持啊，吹咩？
唔好食最多咪食少幾次，去多幾次其它黃店
射落海都唔益藍店黑社會社會？我去黃店你告鳩我非法集結囉

我就最新Black list左鐵火丼唔會再去
搵支槍逼我去囉

用得經濟圈個名就要孭返起個能力
人地成個行業規模咁爭地盤
有班友仔就專著眼埋有無連儂牆，ig開咩post既細微野

笑到

Push

啲米係咪黃店入
啲碗碗碟碟係咪黃店入
啲枱枱凳凳係咪中國製
部收銀機係咪中國製
廚房佬條圍裙係咪中國製
廚房佬支煙係咪中國製
侍應係咪全家都黃
侍應屋企仲有冇睇tvb
門口有冇痴文宣
平時有冇播榮光
全店收益有冇捐晒佢
有冇由69開始支持抗爭

哦 你仲差一樣 你扮黃食人血饅頭 手足唔好幫襯

唔係以為冇臥底滲透咁天真下話？

小心分化撚

啱 好難為黃店落定義
所以黃店分級制有必要

只要支持自由巿場,反壟斷和言論自由就可以

就快啲水都唔可以用東江水

標準太高做不大黃色經濟圈

係咪姐係果啲間店唔播榮光就屌果啲？

五毛唯一做到就係分化！
大家要小心！！！

大把政治道德撚 幻想緊批鬥就有黃色經濟圈

推

[長文]加速壯大黃色經濟圈策略

要擴大，唔要分化

無歸邊，冇攬炒，冇黃店，冇保護費...大家錯哂方向

係市民去品質好，食物好味店舖消費，有罪 ? 自由消費有罪 ?

打開個銀行戶口比美心自己過數好嗎 ?

都唔知邊個分化

係咁簡單啲道德撚唔會受

PUSH